「戰略」路障只塞一條行車線！更加塞！

之前有巴打講過

1. 所有車迫埋晒一條線，全港大塞車

2. 人有惰性，見到有一條線行到就懶得落車清rb

但部份道路都要全線封，兩種策略同時用，
令本身多車既路冇得塞，少車既路塞爆佢

出門之前 rt like reply
Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

Senator Scott 幫香港人出聲
Rt + like

光復香港

時代革命

「封馬路Roadblock真係唔好封哂
留一條行車線畀佢哋行，咁班司機就會淨係會迫埋喺呢條線，造成更大擠塞
根據人嘅自私性格，只要有一條路出到，佢哋都唔會主動落車拆走障礙物」